3台無限plan會鎖速 千祈唔好用

3台sales可唔可以解釋吓點解收爆格得5mbps?
我用緊無限plan

召喚sales

推到古星輝出嚟交代

千祈唔好用3

推

3含撚大

佢老味吖

佢哋外判咗畀支那人做customer service，大陸廣東話口音+用字

屌你老母古星輝

全家落地獄屌你老母3員工

越嚟越多苦主發聲，怨氣亦越嚟越大
唔及早妥善處理將難以化解

記住咪撚用3

伏已中

愈嚟愈多苦主出現

乜事都冇
利申：8GB 基本數據

點解你第二張相係金色字
我哋係紫色
你唔係net+下話

唔係net+
份約都冇呢啲野

你幾時簽㗎先

上年九月

上年簽嘅應該冇事
今年先有人開post屌

上年年頭簽都有事

6號九龍見

3台sales狗真係好撚肉酸
一話要cut合約即刻block人地

早晨 千祈唔好用3

Push